迎海低層兩房848萬易主 高市價2%

迎海低層兩房848萬易主 高市價2%
19:00 2021/03/22

"......馬鞍山迎海3期17座中層D室，單位實用面積約496呎，屬兩房連儲物室間隔。單位近日以848萬元成交，折合實用面積呎價約17,097元......"